有冇人知11.2 修頓個過百人點?

好似好多女仔，同候選區議員保釋左未

心口中場手足呢？

修頓陸續保緊
心口中槍健仔冇咩消息 但冇被提堂